其實許志安同黃心穎唔算偷食

其實許志安同黃心穎唔算偷食
佢地只不過係的士入面攬攬錫錫，摸大脾
並沒有扑野屌西含撚吞精奶西肛交

何來偷食？？？？？

就算有做愛都唔算偷食

只要識返屋企就係好男人

帶左套唔算偷食

最重要都係比足夠家用